逃反條例已經恢復二讀既post 係標題黨！

但就有四千幾正評， fact check 真係好緊要。

原片係講國歌法， 亦需要各位關注， 但唔好用啲咁仆街既假標題呃人啦。屌

原片

推，唔好學人製造假新聞啦

逃犯條例已經恢復二讀！！

假標題Post

屌

大大隻寫明已經恢復二讀

請果位樓主入黎講下點解要做假標題誤導大家

推

請大家唔好比假標題誤導

明顯係傾國歌法

即係點，唔明

出假標題指已經恢復二讀

有咩錯 下個會期恢復

已經恢復

搵主流新聞都唔見有，乜鬼「恢復二讀」真係謠言 ....

首先議事規則冇暫緩呢樣野
到會期完前任何時間放入議程，帶入會議廳，都係二讀程序

恢復呢兩隻字直情用多左，一直都係二讀前一刻，冇變過

❌以下內容已證實為假消息

逃犯條例已經恢復二讀！！

———————————————-
標題黨帖文中的影片連結，為《立場新聞》今日在立法會內會會議期間進行的直播影片，節錄有關國歌法條例草案委員會報告部分，詳情可參考以下原片：

(07:30-12:00)

當中提及政府會在下立法年度，即暑假後復會後，恢復國歌法草案二讀，而非指逃犯條例。

不過議員毛孟靜亦在會上提出質疑，指政府在處理國歌法二讀上避用「撤回」或「押後」等字眼，認為政府雖然聲稱「暫緩」逃犯條例修訂，程序上仍然不清晰，要求內會主席李慧琼在與政務司司長張建宗會面時釐清有關問題。

註：下個立法年度會在今年10月開始，至下年7月結束。現時政府只宣佈暫緩逃犯條例，並非撤回，若至明年七月立法會會期結束仍未通過，條例草案才會自動失效。